荔枝角翻工日泊

望過下 係咪得美孚PCCW對面個爛地先抵同埋有位?

算吧啦

係，不過塊地好爛同埋守門口個啊姐好串

泊橋底啦, 食lunch前記得郁一郁